覺唔覺得人工低幾叻都無用？

所以先要轉工
你幾叻都好
d hr都係睇你上一份再加
唔轉工年年加$500要加到幾時

利伸廢人

叻點解人工低

因為廢人係諗唔到叻人可以點高人工法
正如我唔上連登唔知有人做it support都50k

樓主加油

即係廢人所以人工低

咁都比你踢爆

岩岩加左人工了

衣個社會專業叻唔代表叻
要識玩埋遊戲規則

人工低就叻極有個譜囉,

叻就好難人工低

agree, 自信過頭既人先多，呃飯食

我只係知人工低但屋企錢多係無關係

仲返工食老綜啦

人工高只係代表佢jumpy 唔代表佢有能力
人工低又唔代表佢廢 或者佢忠心間公司
個社會咁鼓勵人做幾個月走
咪有得d公司流失人才
不斷重覆請新人返黎重新教過

緊係，錢個個識，你能力得你自己識